有冇人覺得自己硬讀緊自己果科

好努力考入去 但成日都做得好差 讀到好灰

退左學啦 不過純為學野讀好難

係冇天份冇計

你讀咩科

冇其他揀

覺

專業人士科？

睇番自己同其他人好似屎一樣

最撚慘係高不成低不就
唔上唔落

標準答案：轉行

係 怕冇intern請

佢比我諗得更遠 我已經唔諗咩intern
不過可能係我嗰科嘅問題啫

都要而家讀哂先諗

學校一定要人番intern 冇得避 但我唔敢交啲貨俾人睇

工程天生計數廢

你又咩科

屌同路人？

軟硬呢好似係大陸字
乜乜硬實力軟實力

利申未fc

我 design

但係英文都有？ hard power soft power

咁我應該點打

社工，慘到hihi

點解嘅 paper多定實習難

屌你老鼠同中學d數2回事

中學5去讀工程都係新手

聽過啲frd講親工程都易入難讀

實習唔撚掂

好似唔喺好鍾意喺入面讀書咁...
讀自己唔鍾意嘅嘢真係讀極都搞唔掂 死機硬背都唔入腦
勉強果然冇幸福
不過...當初咩原因咁努力考入去?
咁樣諗...絲打你應該好想讀書
不過可能冇咩選擇 就揀咗呢樣嘢讀住先...?

啲case係咪好麻煩

讀緊工程
勁唔掂，一係轉行嘥晒讀大學嗰十幾萬，一係唔轉做墊底一句講晒自己太廢

有其他揀但呢科讀起黎同自己想像中有出入 成日都點唔明

唔明嘅位喺邊到

係

chinghing你都好煩躁咁...
hd/degree? 出緊咩實習呀

岩呀 一轉就冇左2年時間同十幾萬，做墊底個心好唔舒服

用大學十幾萬諗好眼淺 要諗往後人生

你要用幾十年光陰對住自己唔鍾意嘅工
諗下份糧值唔值囉

Degree on9仔一名 1st 實習

爆唔到啲好好嘅idea

呢個喺功課要求...定喺你自己對自己嘅要求?
想自己有多啲新諗法 breakthrough啲?
好上進

功課基本要求都做唔到 時好時差咁

時好時差...啫喺都試過成功?
有冇邊次係有爆到啲又新又靚又正嘅idea? 個陣時係點樣成功做到架?

有 數學

工程？

亂撞 仲未分到好定唔好嘅idea

咁香港地大部分科有錢都入到既除左醫 法律果d

年長生申請 有學位再讀多數收

係好難一開頭錯既話

就計半個鐘都一分都無

又有苦主 中學數同大學數完全兩回事
大學溝埋物理睇圖

諗起都頭痛